[倒錢落海] 發展局長下午解釋明日大嶼計劃

行政長官林鄭月娥出席行政會議前表示，去年公布填海計劃後，坊間部分人質疑「揼錢落海」、政府財政難以負擔等。發展局局長黃偉綸下午將召開記者會，解釋推進明日大嶼填海計劃。

林鄭月娥稱，填海計劃會有良好回報，而在土地供應專責小組的廣泛公眾參與活動中，東大嶼填海是得到市民支持，政府正向議會爭取5億多元經費作填海計劃研究，希望盡早啟動。

琴日港鐵撞車，今日政府就推明日大嶼

明日大嶼同八萬五, 邊個勁啲 ?

研究都5億
做落洗唔洗5兆

點反對都係要死推

想問五千億係齋填定包埋基建，起橋，鋪水電，會唔會之後又要多幾千億起橋，海底隧道，起鐵路？

果度深入區，又做唔做到呢？

如果包埋又幾抵下，如果唔包都幾係野，香港應該唔夠錢駛

想問五千億係齋填定包埋基建，起橋，鋪水電，會唔會之後又要多幾千億起橋，海底隧道，起鐵路？

果度深水區，又做唔做到呢？

如果包埋又幾抵下，如果唔包都幾係野，香港應該唔夠錢駛

之前都話起乜起物都有好高回報，係好高回報，但只係有份起個啲公司高回報啫。

一定唔包啦，你起三跑都千幾億。

東大嶼填海是得到市民支持

做官真係好
鳩up都冇人屌

個大辯論填一千公頃方案好似真係過50%支持
大辯論嗰陣你有無填form 反對

講真佢咁樣倒錢填海填我寧願郁啲郊野公園算交通又易解決啲

依家同你講包又點?
之後咪話唔夠,要追加撥款,保皇狗就出黎扮屌兩句
最後話都洗濕左個頭唔通唔俾咩